有冇人可以聽我講心事

有意就留TG

巴ok?

Ok

講呀聽緊

留個tg

@dunknowme

@sabaoo

@sobaoo 先岩

講你就講啦 留你老母